（突發）英國保誠取消香港境內登記信用卡作繳費用途

仲咩事？

wow

香港關係法Bye Bye!?

Rip

抖陰

咩事
好唔正常

係咪唔想俾人儲信用卡積分

係咪洗錢

安已不

繳費咋喎

咁會其他地方既卡一樣可以儲分
ae收唔收先。美金結算嘛

渣打？

VISA / MasterCard 信用卡繳費

如欲以信用卡繳付首期費用、保單復效或保單更改的費用，請聯絡您的理財顧問。
如需以信用卡繳付續保費用，請於myPrudential網上繳費或親臨本公司繳費處辦理。最高繳款額須按您的指定銀行而定。

由2020年4 月1日起，若保單是透過渣打銀行（香港）有限公司投保，不接受以VISA / MasterCard於本公司繳費處繳付續保費用。

以海外信用卡支付方式(香港境外發行的VISA /MasterCard)支付保費，需支付付款金額的2.8%「海外付款行政費」，而該行政費或於保費退款時不被退還。

割韭菜

中共高官：冇啦冇啦世界末日啦

發生咩事

美國郁手啦

佢個平台姐 去佢office 應該ok ?

我都收到 唔係好明 以後要比cash？

下!?

Diuuuuuuuuuu

用銀行過數

搞錯

我估係同其他保險公司一樣
信用卡淨係俾你俾首期/第一年
之後逼你用銀行自動轉賬
其實好多保險公司都係咁

一國一制

佢想慳錢姐

似係要減開支，用信用咭交佢哋要食多啲手續費

就咁睇可以去office 用信用卡交保費

垃圾

炒油

之後D大陸客找數係咪會好難？

支那仔

不安

屌垃圾仲down抖陰

抖音

直情係啦

抖音仔

同埋因為唔係即刻收到錢？

減開支啦 VISA Master食佢地好多錢

一步步嚟？遲下可能真係上office 都唔得

原因？

信用卡要比錢visa master

長遠計好食手續費
但佢哋都想人開保單
咪俾人開頭用信用卡會講明嫁

AIA 係咪都係咁？

好眼力
睇到你cm先返上去睇返張圖

原來香港信用卡食超過 2.8%

即係想用hsbc 張red card 交保費食4%回贈玩法冇了

-.-'' 你竟然會喺cc tai出現

用ebanking交咪得

佢地用銀聯就得啦

保險業好早就禁咗唔可以用銀聯

之前用hsbc red卡仲可以食到4%優惠

依個經濟環境減開支

攬炒成功

咁撚大間公司唔係連3%credit card手續費都唔想俾下嘩....

A記 個客用卡交保費，係A準份糧到扣

你用visa master佢要科水畀visa master
Cut咗佢唔係奇怪

好奇怪 正常保險公司想人地碌卡whole pay架，點解會斷自己米路咁on9

關係法BYE BYE

因為信用卡公司收保險公司錢
而d 費用最後會去左agent 到

係咪用信用咭你都係跟schedule交咁多，佢公司就食手續費，呢個時勢，一定cut開支

應該係保誠入面d人自己send出黎吹風叫人唔好用信用卡交
因為個信用卡個2.8% bank charge會係經紀份佣度扣
所以對我地黎講 其實係可以自由地用信用卡交

利申：問過相熟agent

信用卡交保險邊有積分

死賤種支那人！

會唔會cut依樣呀 同九巴cut 8達通有咩分別

on9啦, 本身保誠保單有收行政費, 就係用黎cover 呢d cost.

兩三個%, 少數怕長計。好景唔care, 唔好景咪cut 囉

逗陰

不嬲信用卡交保費都係經紀佣金硬食，同保險公司條大數應該冇影響

中銀集團旗下

用信用卡冇問題喎

抖陰支那仔

但點解要指明係香港境內？

樓主玩抖陰

境內可以銀行過數，境外唔俾佢哋用信用咭，唔通要個客飛來香港交？

買醫保危疾係基本保障
係有d仆街sell d 垃圾比人呃錢姐

國際版黎ga

有，大把卡仲有
用hsbc red卡回到4%

payment個page都改咗啦

於myPrudential 網上繳付保費 (VISA / MasterCard / 銀聯卡)
VISA / MasterCard
只適用於繳付人壽保單的續保費用及徵費。不能用於繳付「保單更改」、「一次性額外投資保費」、「在保單保費儲蓄戶口繳付保費」及「償還貸款」。
只接受以港元付款。如保單貨幣為美元或信用卡戶口貨幣並非港元，便會涉及貨幣兌換。
您必須使用您的手提電話下載PRUmobile程式，並以PRUmobile程式登入myPrudential以登記您的VISA / MasterCard，方可使用此功能繳付續保費用及徵費。2020年5月1 日起，只接受以香港境外簽發的VISA / MasterCard登記繳費。
只有成功登記之信用卡才能用作網上繳費。
您亦可登記多於一張信用卡作繳費之用。
信用卡持有人必須為保單持有人本人。
如使用香港簽發的VISA / MasterCard信用卡繳費，只接受以已登記的信用卡繳付於2020年5月1日前生效的保單的續保費用。
若保單是透過渣打銀行（香港）有限公司投保，則只接受以渣打 / Manhattan (VISA / MasterCard)信用卡繳付續保費用。
每宗成功以香港境外簽發的VISA / 萬事達卡的網上繳費交易須繳付付款金額的2.8%的海外付款行政費，而該行政費或於保費退款時不被退還。此外，個別銀行預設的單筆交易限額及日累計交易限額有所分別，請自行與銀行查詢詳情。

SSR... 抖音...
你住大陸架？

仲你老母
做同仲個音爭勁遠囉屌你

推

Del左個抹音先出post啦